昆士蘭大學 UQ StalkerSpace 出現了玻璃心

又要為國家做野

又收錢比啲新意好無
之後又代表全部人話破壞XX感情
自大到

係人地外國大學既page講中文
好唔知醜

[知己知彼]進入三毛思考領域，請連仔幫手

幫手推上熱門

一陣人地同呀習總報串 打埋澳洲

Darling, You have just rewarded one mark for social credit!

最尾嗰幅係鬧緊啲中國學生多啲喎

曲線左之後 係

7出國際